1. Apakah perbedaan antara JSON dan XML?
JSON adalah turunan dari java script sehingga memiliki singkatan javascript object notation. biasanya untuk representasi objek.
XML adalah bahasa Markup yang menggunakan struktur representasi item data. penulisannya seperti ada tag awal dan akhir. 
JSON lebih mudah dan lebih mudah diringkas

2. Apakah perbedaan antara HTML dan XML?
XML untuk membawa file dan untuk bertukar data pada platform, sedangkan HTML untuk merepresentasikan halaman pada website.
Tag pada XML belum ditentukan sedangkan HTML sudah ada Tag yang sudah ditentukan untuk laman pada browser

